我哋而家係咪應該要聯署美國制裁泛民

計埋佢哋之前幾次入中聯辦傾密偈，投關鍵 票數時唔見人 抗爭期間基本上無作為。

佢哋而家畀我感覺就係好似喺1984套戲裏面， 老大哥為咗監控反對者已成立的組織。

佢哋一次又一次出賣我哋，真心覺得唔應該再當佢哋係手足， 我哋應該叫美國考慮下制裁佢哋

共產黨就係想你呢啲人自己打自己

幾時係自己人？投共都自己人無撚野呀？

制裁所有接受委任嘅議員

你當美國國會係你工人？
你要佢點就點？

理論上民選議員係唔會制栽,
如果市民唔支持佢, 可以用選票表達,
只有市民無能為力既官員, 至會受制栽

宜家咪唔係民選囉

佢哋嘅所作所為真心唔覺係自己人

仲自咩己人
你講出黎打唔打冷震

聯署令佢哋考慮下

無錯

點開聯署，第一個簽，無就求教學